Chamberlain將缺席世界盃

Liverpool FC can confirm Alex Oxlade-Chamberlain's 2017-18 season is over for both club and country due to a knee ligament injury sustained against AS Roma on Tuesday evening.

The extent of the injury means Oxlade-Chamberlain is set to miss the remainder of the campaign for Liverpool, as well as the World Cup finals in Russia with England.

電叻又然